#
 
เกม
ประกาศ
วาง
จำหน่าย
โซน
ตะวันตก
Adventure
 
Labyrinth
 
Story
 
#
ดันเจี้ยน
ไอเทม
ค่าย
เกม
ประกาศ
นำ
เกม

Adventure
เกม
เกม
ผลงาน
เก่า
ค่าย
วาง
จำหน่าย
โซน
ตะวันตก
กำหนด
วาง
จำหน่าย
เกม
วันที่
กรกฎาคม
เขต
ยุโรป
เขต
อเมริกาเหนือ
วาง
จำหน่าย
ภายใน
เดือน
สิงหาคม
เกม
นำ
ระบบ
เล่น
ผสมผสาน
ระบบ
ต่อสู้
ผจญภัย
เปลี่ยนแปลง
โครงสร้าง
ใหม่
ตัวละคร
ตาย
สูญเสีย
ประสบการณ์
สะสม
ทั้งหมด
ยาก
แบบฉบับ
เกม
ที่มา

Circle
 
Entertainment
 
Exclusive
 
Labyrinth
 
Story

 
spinoff
 
Adventure
 
Bar
 
Story
 
eShop
 
Adventure
 
Labyrinth
 
Story
 
Dungeon
 
crawler
 
RPG
 
Roguelike
 
Turnbased
 
Roguelike
 
Dualshockers
 
